星期一、二好緊要

我知道各位身心都好攰，但係唔好放鬆

無論明日幾多人，星期一、二都要出嚟

唔好信777同班保皇，佢哋一定趁人少強行通過

總之 一日不撤 一日不退

各位義士加油

係最重要！